有冇人玩過風色幻想online

當年細個覺得個職業系統好撚正 有勁多唔同職
果陣喺公會日日帶人升lv打副本

好好玩
要瘋狂轉職加buff

你叫咩名 wing星/風留痕？

風留痕係我補師ac嚟 估唔到有巴打識
岩岩無聊睇返舊po